TVB啲女主播全部都係無思想o既讀稿機器，做麻目o既肉便器一流。

好想瘋狂咁賴金盈個大脾內側
條脷輕輕咁掃吓羅鈺文個西

再好玩啲o既
可以考慮同梁凱寧扑嘢個陣
一定會叫佢一路報住天氣一路扑
如果佢唔小心興奮一叫
就會就一巴扯埋去
同佢講咪撚呻吟呀
專業啲呀讀稿機器
繼續讀稿呀
唔係一掌打撚爆你對波

但講到尾
陳嘉欣呢啲撚屌先最有征服感
平時响講清講楚入面有撚晒立場
你要响床上面
大大聲同佢講而家邊個先係話事嗰個
我今次一定要親中你！
佢會好驚，問返你咩叫親中你。。。
你要一巴扯埋去
同佢講
親中咪親中囉，臭八婆！親自中出呀屌你老母！！！

唔錯

連登真係好多痴線佬

因住俾人告

親中你

好撚痴線

不安

新潮文！

可以放嚮毒拎主播貼圖區

陳嘉倩定嘉欣
btw好變態
但我中意

圖呢

痴線佬

安已不

我呸 ~ 想做潮文 , 爭 d 喎

我要親中啊

好

大大力 親中派

親中

我要親中

重口味

巴打淨係玩開傳教士?

巴打，不要暗戀她們，去行動吧

你又要親中 我又要親中
大家一齊親中

痴撚線

但係好撚正

癡撚線

CLS

竟然無女神周嘉儀

好撚大壓力

好有畫面

未坐正之前係85台做普通話新聞架咋
你話呢

有無人同我一樣覺得楊暢好正

親自中出

親中你幾好笑

Cctvb日日播維穩新聞，睇都想嘔

TVB啲女主播全部都係無思想o既讀稿機器，做麻目o既肉便器一流. txt

Maximum

負皮係畀 响

睇完成個post果然無人提無人要麥詩敏

好似見證咗一篇新潮文嘅誕生

最後真係笑死我啦

羅鈺文都無做啦
btw藍可盈又係奶共都出晒面

點會冇王瑩

潮文真係要真痴線佬作先高質

陳嘉欣好似係企泛民果邊

陳嘉欣個厭世樣
真係好想虐待佢

吳幸美呢？

唔好暗戀 唔好幻想 直接去強姦 人生無咁多時間比你暗戀 幻想 愛佢就去屌佢 強姦佢 表白有咩用姐 講到尾都係會被拒絕 追唔到就強姦 強姦唔到就落藥 反面就發裸照 大不了咪坐監 你連坐監都唔夠膽坐仲好意思話愛佢？

係咪得我一個覺得王德藍正

不要暗戀去台灣

鬼王周建希？

麻木

夠曬痴線

金盈一陣北菇徐做咁耐都未摵得甩 真係難頂

睇到一掌打撚爆你對波就忍唔撚住

三十歲童顏中女

大陸妹之中最正係佢

無人屌個響字簡體

响你老母臭閪
仆街 成班連登仔低質到咁

痴撚線 一陣比人告就好笑

X都唔打

樓主現實應該係日打三次飛機，精蟲上腦既失業廢青

响

連登終於有潮文啦

兒登好耐無見過咁痴線既人

嘩 好撚癲呀

你條撚樣終於講返句人話了

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

good

agger

樓主誠實地使用推機

Hello Moto

見親呢條撚樣都係親中新聞
極黑人憎

不要暗戀去強姦本土主播加強版

毒撚FF

主播係照稿讀je，你要中出應該搵袁志偉

好like李穎琳

佢打慣飛機咋

Lm

lm